跟本唔洗打仗, 美國對國內中國人玩返獨裁已經可以令雜種跪低

捉晒D住係美國既共產黨員親戚迫佢地係電視機前面認罪, 凍結晒佢地所有資產同戶口, 年年罰係美國既中國公司幾億, 等D中國人自己反思當全世界都跟足中國果套有幾咁濕9, 之後由D親戚親自屌9雜種

仲可以軟禁埋D親戚, 當人質換返D比共產黨軟禁緊既人出黎

跟本班左膠唔係咁弱智, 一早救撚左劉曉波同劉霞

不過點睇劉曉波都似一早被自殺左

會反思就唔係支那

到時放北韓開核彈
收美國皮

射左落海

不嬲贊成用無賴手段對返無賴中國人

到時支那又會玩雙重標準

到時美帝又玩雙重標準

所以咪要趕走晒你班支那狗囉
咁愛國去美國做乜

美國好波